大家今年諗住點樣悼念巴尼?

喺屋企打機...
或者考慮打個飛機...
或者追番...
搵緊邊度有ZZ睇~暫時得BILIBILI最齊全...

買盒渣古砌啦

而家想買盒渣古都唔易...
下下要去模型舖...
以前文具店就有

netflix 日區 睇日文